口罩危機：誠哥諗諗投資我嘅設計

南韓多年前有一齣電影《流感》
講述一批南亞人經香港偷渡到南韓做黑工
偷渡客中有人疑感染新型流感
結果成班偷渡客响途中相繼染病，死剩一人
病毒結果超速在南韓社區擴散⋯

重點唔係呢套戲嘅內容（有點誇張嘅）
而係當中出現過嘅非一次性「口罩」

圖片中可見口罩有兩種造形
分別在於濾芯設計
一款係比較小巧，另一款就應該功能好啲
我唔知現實有無咁嘅口罩
如果有大家可能唔洗周圍撲罩撲得咁辛苦
無嘅話，咁我就諗咗一晚，按照南韓套戲嘅口罩呼吸器
做咗個咁嘅設計

我暫且叫佢做未來口罩（呼吸器） Future Respirator
成個呼吸器由幾個組件合成
可以獨立更換
方便更換用作過濾細菌病毒嘅消毒劑同濾膜

殺菌消毒嘅原理
包括採用了純銅可以殺病毒細菌嘅特性
而細銅管可以增加細菌毒接觸到銅嘅機會
同時亦可以令到進入消毒液體嘅氣泡大細
兩者希望都可以提高殺菌殺毒嘅功效
因為消毒液體總會有氣味
所以增加了好似現時一般外科口罩嘅濾層設計
除咗減除氣味之餘
亦可以過濾在前面利用細銅管同消毒劑兩層機制嘅漏網病毒細菌
吸入口同呼氣口都有活門只可以入氣或出氣
防止氣體回流

利申：非任何工程師，以上諗法純粹憑空想像，唔知係咪可行
更加唔敢亂講個殺毒滅菌功效有幾大
如果真係有投資者願意開發
我作為一個地球人向呢位投資者致敬

老衲想投資100億

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

吸消毒液體會變慢性中毒

大師，我唔識開廠，無咁嘅人脈
你有一百億，請自行搵人進行，謝謝
（我無要求任何回報）

消毒液係咪用酒精
消毒液好多都揮發性
咁樣吸法好快中毒

一百億精蟲？

即係豬咀加強版，暫時用住豬咀先

點解唔要現成既豬嘴

都有咁嘅可能
呢個真係要搵專家研究
其實最初諗嘅殺毒劑只係75%酒精
但係驚話用酒精會聞到醉咗⋯

液體

個設計咁似核反應堆

燒酒

都啱
現成豬咀都要換濾芯

如果科技發達到
研釚到一種可以响屋企都整到嘅殺毒劑
例如類似超濃鹽水＋酒精都可以殺毒嘅時候
咁咪唔洗四圍撲豬咀濾罐囉

毅進星 100

納米銀幫到你

唔係有可能，係一定會

我諗起早幾年韓國一款消毒加濕器
搞到好多小朋友個肺纖維化

好似係款藥水問題

柒婆話會俾錢支持開發可重用口罩
我係咪應該交個proposal俾特衰政府
R返啲錢？
btw，今日有個新諗法
可能唔需要用消毒藥水做過濾
同埋可能又唔洗換濾芯